求救！富士撚入一入嚟

用咗xt200半年 淨係用嚟影相
發現一直以來 不論室外室內影人都好黃
有冇人知道點解？係咪set咗唔知咩嘢
想換過部機 有冇推薦？

弱智唔識用換咩都係唔識用

求下大家救救我

求指點

你用開自動mode呀

睇下白平衡問題定郁左富士啲film 模擬

我冇用過自動mode
白平衡較到0，好多時都係用自動
軟片模擬用CC, 艷麗, 標準

有冇同過部機合照 有冇用過黎做飾品

Sorry爸打我唔明
新手嚟

富士都用，你重新reset多次啦.......

其實講下笑...... 我唔係用富士......但你有冇睇過張raw檔係唔係咁黃？ 係software推白平衡救唔救得返？ 如果唔得就唔識了🥲

白平衡較左0係指你冇customize到佢偏紅偏綠姐

但你用緊邊款白平衡？Auto WB? K值? 定係其他機身WB preset例如咩陰天/室內燈光之類？

0K shocking

似係軟片模擬用錯咗，我之前用「艷麗」影人出嚟好撚黃

有教你點影白d 小清新d 。 但係睇佢ig 發現太over, 你可以自己再tune下

你部水貨機？
行貨應該藍架喎

似係 set 錯 white balance
影個 screen 上嚟睇吓啲 settings

睇下說明書唔會死㗎柒頭

Xt200有次貨係咁
兩舊同你收左佢啦

畀你覺得黃嘅相嚟睇吓，可能只係你個mon 黃

btw 你覺得黃咪白平衡較藍少少囉